屌你個西 堡主陳家駒發起眾籌都冇人講?

堡主急需4.5萬鎊(465000港元)支付2500鎊簽證費
同我狠狠咁捐晒佢

黃家駒我就識！

ok

陳wayne

捐比黃家句都唔捐比呢條柒碌啦
喺度搞港獨

堡主同家駒兩個人黎喎

sor 呢個係學獨聯 柒左

蓋又柒

拉

冇人講咪我講，幫你推到1001

一樣都係柒事人物

堡主係Kelly條仔喎

家句點能捐。

燒衣

所以你無柒，唔洗潛

我入煙比佢

呢度要錢果度要錢既

蓋清睇完阿狗唔夠訓眼花？

問攬炒巴拎啦

佢呃左三千萬 分返小小出來唔過份啊

攬鈔巴係第二啲戰線

陳係關sir頭馬

屌女戰線定炒樓戰線

仲有隻黑警老襟

屌你 簽證都冇錢學咩人移民

果個係仇思達

實不相瞞 焦哥都同條女屌過野。

陳家駒係撚堡主

家區哥搵關sir幫手籌好過啦

真人勁撚豬

您又現場睇？

大波妹咪得一個 仲可以邊個？

雄兔腳撲朔 雌兔眼迷離 兩兔傍地走 安能辨我是雌雄

啤梨晚報

捐錢=資助分裂國家=違反國安法

實不相瞞 我都同條女屌過野。

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

堡主?

貓靈